香港人去新加坡依家要簽證!

)

Hong Kong Special Administrative Region (Document of Identity) Visa Requirements

You will need a visa to enter Singapore if you are holding a travel document or the specified travel document type issued by this country / region.

BNO要唔要簽

DI先要（未夠7年嗰本）

DI先要

Hong Kong passport holders don’t need visa to enter Singapore, consulate clarifies

on9獨裁蟈家冇必要都唔好撚去啦

好人好姐做咩去新加坡

唔會去
去過一次又悶又熱, 唔想再去第二次

諗起華記

Fake news 拉

去黎把撚

DI呀
俾未住夠7年嗰班大陸狗㗎

DI only
not BNO/SARPP

拉